香港人，共勉之

咁多位巴絲要振作
明白咁多位知道義士消息之後難免會唔開心、甚至有人萌生想自殺既念頭
但我地唔可以認輸，呢場抗爭仲有好長遠既路
歷年來，幾乎無一場抗爭係可以短時間內見到成效
我地一定要堅強，堅持到最後一刻
大家請多啲關心身邊既人
多你一個真係好多
如果想搵人傾訴，我係絕對絕對唔介意聽你講
咁多位巴絲，我地要頂硬上
關關難過關關過，唔可以辜負呢位義士既心血
認清目標，堅持就是勝利

講到呢到，我有個諗法，不如開一個Tg群，散播下正能量，互相支持同鼓勵？

另外，聽日會試下搞個free hug
我知作用唔大，但好希望透過呢個小小既擁抱去鼓勵大家

有無絲hug

有絲打朋友諗住聽日會咁做

唔想再有下一個犧牲者！！

支持！！

一齊加油

而家，你可能唔多唔少會覺得驚、緊張、嬲、好低落、無力感好重；好容易炆、好似驚弓之鳥咁；食唔落、訓唔到；身體唔舒服（例如抖唔到氣、頭痛、心跳快），腦海反覆出現某D畫面；對人或事失去信心；或者其他你覺得好陌生、令你好唔舒服嘅感覺。
*
以下係一D情緒支援服務資料（不斷更新，歡迎更正、更新）：

***心理健康資訊:***
1. 圖解「急性壓力症」

社區支援服務:
1. 良心理政心理學家輔導聯絡電話：9547-5781

2. 香港心理學會輔導心理學部 [只限成年人]
免費緊急支援服務 （6月13-15日）:

3. 陳少清心理工作室 [只限老師和學生]
Whatsapp 聯絡 5282-7370

3. 慈山寺佛法心靈輔導中心
(香港筲箕灣東大街159號東輝大廈3樓A)
(星期一 / 二 / 四 / 六 10am-6pm；
星期三 / 五 1-9pm)
費用全免，輔導服務 敬請預約
查詢：3162-6388

4. 新生精神康復會臨床心理服務 [只限記者]
日期： 2019年6月15日（星期六）至6月23日（星期日）
有需要記者或前線採訪工作人員可填妥表格：

安定心神小工具

電話熱線服務:
1. 香港紅十字會 ：3628-1180
(設中、英文)
6月15-16日：2-10pm

2. 生命熱線 2382-0000

3. 明愛向晴熱線：18288 (24小時)

4. 東華關懷熱線：2548-0010
(星期一至五：2-6pm)

5. 心晴行動慈善基金熱線服務：2301-2303

6. 香港小童群益會輔導中心 : 90846924
[只限家長]
6月14日至6月17日：9:30am-9:30pm

7. 青年新領域熱線：2635-7709
[只限青少年及其家人]
(星期一至五，公眾假期除外：10am-1pm；2-5:30pm)

8. 女青輔導熱線：2711-6622
(星期一至五: 7-9:30pm)

9. 女青婦女專線：2711-6622
(星期一至五 2-4pm)

10. 婦康聆資訊熱線：2711-9939
(24小時)

11. 關心一線：2777-8899
[只限6-24歲]
(星期一至六：2pm-2am)

12. 浸信會愛羣社會服務處
兒童及青少年身心健康服務
情緒支援熱線：3413-1543

13．明愛賽馬會石塘咀青少年綜合服務 [只限青少年]
Whatsapp, Telegram, 電話：7071-4193
(6月12-19日：2-10pm)

14. 香港小童群益會家長專線：2866-6388
(星期一至三：2-4pm；星期四：7:30-9:30pm)

15. Edge Development Centre
教育心理學家義工團隊
[只限學生、教師、家長]
FB PM:

16. 循道衞理楊震社會服務處
沙田青少年綜合發展中心 - 沙田愉翠苑
2609 1855 (中心電話)
15/6(六)：10am-9:30pm

6022 2001 (深宵青年專線)
15/6(六)：10pm-6am

17. 賽馬會青少年情緒健康網上支援平台-Open噏
[只限11-35青少年]
(24小時提供緊急情緒支援服務)
大家可以透過以下方法進入平台尋求協助：
Website :
Facebook messenger :
WeChat : hkopenup
SMS : 91-012-012

18. 利民會《即時通》
24小時公眾熱線：3512-2626

19. 香港災後心理輔導協會
日期:即日至7月31日(Mon-Sun )
時間:10:00-22:00
電話： 5181 5501 (可whatsapp)
*設有快速心理評估及快速心理治療
- - - - - - -
心理/情緒支援服務：
1. 聖雅各福群會
日期:6月17日
時間:早上7:00至2:00及晚上8:00至11:00
地址：社聯（香港灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂）
2. 明愛賽馬會石塘咀青少年綜合服務｜關心情緒這件事
電話: 7071 4193

#情緒支援 #心理支援 #守護 #聆聽

希望咁多位記住，你地唔係孤軍作戰
呢條路上仲有好多人陪住你地

如果有巴絲打/cd rom 唔想同熟人傾，想搵陌生人傾下計 都可以tg下我, 知道呢排大家都好辛苦

唔好收收埋埋

開左個互相鼓勵既谷，歡迎大家入黎傾下